想搵番部以前睇過既動畫

搵左好耐都唔見有...有冇人識?

個女主角係平凡人 背景係現代城市 佢有個水晶 掛係頸,有外星生物寄宿係入面,它可以變到好大然後出黎幫助女主
女主一開始只有一個,之後愈搵愈多 第一個係似人形既,紫定黑色,但好高大
最記得係有次佢同敵人戰鬥然後女主同佢都受左傷, 佢從背後伸出類似觸手黎幫女主治療

ED係女主同多個幫佢的外星生物係浴缸沖涼

炎之轉校生

唔係呢個